IPHONE 備份黎托西咩，都回復唔撚到

屌你老母